[短人無罪] 利物浦 對 車路士 I

真係好慘

14APR 23:30

慢

開住先？no post

too slow

屌搶1001又唔撚開post

連球證都恰沙短

好慘 撚得over咗

下場真係好重要

1001冇開

OK la

沙短慘撚到 咁樣比廢中玩

老實講今場有啲黑黑地

下場基達>>>米拿叔

L6一出返就CS
數據王

一秒都無得出

沙短個樣

1001

唔係咁老土 贏第一場 豬晒剩返個兩場呀

Xs 慘

戰略性調動啫

#JusticeForShortqiri

1001唔撚開post

Son fc下場繼續please

今場佢算打得幾好

高普

好撚似

屌你廢中 咁撚鐘意90分鐘換人

沙短

鳩普：我諗住俾你出架 不過夠鐘咋

反軒傻鳩仲有咩講

沙拿

仲要上晒full gear,冇用過就除企正入口前面，個個都拍佢

懦夫雲是炸彈永遠是改不了的

熱刺傷kane?

不過贏得兩球 下場點算好

場波亂到仆街 個球證做乜撚野
點解Lovren個手球var完都唔foul
TAA嗰下就var都冇得睇

真
係柒左一下
但都修正到

嬴得兩粒 下場都唔算穩陣

車仔冇能力回禮.... 🏆

佢哋都要搶分

見到神軒卐解咗軒刃好感動

輸返三球

無派膠 我已經滿意

有無搞錯唔開po

沙基利

係
比人mma

短撚悲歌

Taa有睇

熱場波係聯賽就好

兒子生性病普倍感欣慰

📊 | Naby Keïta vs Porto: ⬇️

1 goal
2 chances created
2 key passes
3/4 accurate long balls
6 tackles (most in the game)
12 duels won (most in the game)
85% pass rate

Naby earned a @FotMob MOTM score of 8.7 🔥

好似中膊頭所以無比

taa 果下咪睇左 3下都有睇到var 但冇foul

不嬲都話VAR冇撚用 都係球證話事

硬係佢拍vvd好過matip拍vvd咁

btw個telles仲廢過大部分英超左閘
又比fifa fake左

下場就會虛化

今場軒同基達都打得幾好

法賓奴冇牌都偷笑啦 成撚日落兩隻腳

值
今場前後場都做到野

唉 英超個場應該無可能嫁啦mma

懦夫唔似手球
同埋兩球都有VAR

傷左先贏

沙拿今埸又係咁帶波撞落人到

做慣契弟

真係唔奇，唔明下半場點解唔㩒多粒返黎

今場好勤力
成日都迫搶
係傳波質素要改善下

Naby Keita this evening: One goal, two chances created, 3/6 take-ons, 10 ball recoveries, 8/10 tackles.

His best performance in an #LFC shirt without doubt.

希望作客波圖有一粒啦... 主場無456球都唔放心

解放兒子

比aa 同軒強姦，冇理由縮咁正中比人

依層要問水貨

佢張live card勁撚到

火焰射球.gif

傷得好勁

又要比哥狗破解

瞓得粒半鐘又要起身考試

而家見沙拿垃圾轉跟vvd

望就望鏝城下個禮拜反杯
熱狗要搶前四博老命
唔係我諗熱狗會排副選打聯賽個場

如果軒有入球 今場一定係比軒

今場成隊都好積極
沙拿跑到左閘位做tackle
基達係咁幫米拿協防
神軒就唔使講 全速跑足90分鐘

基本上佢而家一打一都預佢過唔到，過到就係Bonus

原本想鏝贏
依家咁搞一搞分分鐘鏝專注返聯賽

唔係DSE掛?

今日基達

德夫條撚屌收佢山想

基達早段俾幾球直線

月牙軒衝

米拿防守帶得好好

今場除左呢招差唔多出哂所有絕招
對車應該會出埋

輸一球點都會搏掛

係

傳到出來當贏

鏝季尾前輸波既唯一quota已用
而家會一直贏晒到完季拎4冠

鏝都係輸1球喳wo

on9考dse就咪睇閪波啦

唔洗專注防守既神軒勁撚到
打軌打到咁真係不得了
等佢助功大嗌手術刀

ching你

真利

前4易過歐聯champ 下話
不過熱都唔夠人用3場都係呢個陣落去踢架啦

本日最慘:沙短同傾
祝傾早日擺脫被MMA苦痛以及傷好重新振作

1-0鏝番到主場實博

好心就唔好睇live啦考試緊要啊

八強唔係年年有得睇
DSE年年有得考

個波無比人了走當佢勁

cls次回合會後悔

Jordan Henderson: "We had some good moments in the game, but two goals and a clean sheet - we're happy with that."

國家隊隊友

Btw唔好訓好過，你一訓仲眼訓

咪撚導鳩人啦

10點已經瞓咗陣
不過physics瞓唔瞓都係唔識

兩隊都冇留力空間

呢場熱都贏得好辛苦，鏝應該只係用左7成力，迪布尼同辛尼都係最尾一分鐘先出

屌沙拿屌到冇氣屌
學杜生話齋 屌得多真係冇癮
仲話夢想係歐聯 打到咁點贏呀

幾時先俾番上季個沙拿我呀

Jordan Henderson: "We didn't really create that much in the second half, but we've got to be pleased to take that scoreline over there."

鏝主場基本上無敵
真係作客先有機會贏唔到

一訓應該個試都完埋

以後要括住 反軒(防中位)

軒 had some good moments

考試前仲睇波 一係高材生 一係地底泥
希望係前者

期望未來熱守和鏝是否不知

訓
唔訓會睇唔清

點解咁傻
哩啲西波等我哋啲老嘢頂啦

條中場去到尾段唔夠氣

期望兒子生性

睇得出佢好想入波 但

為咗隊西波放棄考試真利

真 千祈唔好瞓

考試仲睇 真利

好d 咁諗 起身佢係換下 應該會有得出下場

聯賽返到主場仲唔出盡奶力大屠殺復仇

DSE

中學生 上得連登 棒得利撚 唔方讀得成書

兒子單天保至尊得唔得

變左雪人啦

喂呀唔好咁啦

太大差距啦

連FIFA咁屈嘅Telles都只係咁

英超其實水準好高...

屌奶星我有個戇鳩frd上年又係睇完對鏝歐聯考dse

最尾炒到仆街

睇多次都係覺得son好撚勁

睇到最後廿分鐘
牙短好慘

真

星期日俾世三SM了

快啲訓啦 入到u有排你睇

📊 | Roberto Firmino vs Porto: ⬇️

1 goal
1 assist
2 chances created
1 key pass
2/3 dribbles
2/4 tackles

Bobby is the only player to appear in every European game for Liverpool under Klopp 👏🔥

驚對車仔冇力

希望車仔星期4對歐霸出盡力

入考場訓啦

好似之前車個盃仔咁

下半場米拿唔夠氣
左邊成日失
下場有Jelly應該好啲

各位唔好忘記一件事
今年歐聯興反cup

喂唔好咁打沉人啦

哥狗下場和熱 和曼 之後全勝
利和車 之後全勝係咪可以拎英超？

係到嚇鳩人

學垃圾利留力下年好過啦

佢今場已經係

讀唔成書 又唔代表 人生成唔到功

下場Jelly餓波應該又會好似搶錢咁搶波

最好1:1 120 分鐘

水晶宮贏曼城

曼城 all in 反cup 熱刺

冇晒力 聯賽輸比 兒子熱

FF 完畢

傾o個下都幾傷wor

1. 本來入到第三粒就舒服晒 可惜把握力不足
2. 沙拿其實好返好多 但係今年啲把握力同啲決定都係讓人R爆頭
3. 神軒返去踢B2B
4. 綿龍一定係MOTM
5. 米叔今日替工我收貨
6. 基達信心大增 夠膽上腳同俾啲直線波
6. 作客對波圖唔該睇實啲個前鋒
7. 沙短好慘

哥狗88分鐘先換sane kdb

son d英文原來咁fluent

打MMA出佢兩個黎做咩

出路蘭迪屈頭鎚都係一大殺著

我都係咁拗柴過咗兩個月都未踢得返波

係

但利記進攻真係好靠兩閘

米拿球球換返左腳

個攻勢就慢咗

替工姐

過來人話比大家聽

人生成唔成功

唔係靠讀書就可以

係睇家庭背景

一打膠唔洗找
知唔知鏝恨左歐聯幾耐 輸3球佢都會搏盡

唔出橫傳既軒真係好撚勁

La子好衰
利迷子學生出名刻苦耐勞脾氣好

16就出國踢

有冇諗過係你地對沙拿期望太高

死左腳打邊路 聯賽都仲係神射手第二

你估叫埃及美斯真係美斯咩

好似西班牙定德文仲撚勁

屌 佢咪用緊比賽嚟拎返個感覺咯

沙拿係值得比時間操返個腳感同信心返嚟

呢場發現波圖班後衛慢過英超果啲好多 反而做得太多假動作 對手仲向原地

睇沙短都知啦屌

半場 完場

比分一樣

以前讀書...利記一輸波就比D曼/車 同學恥笑

how 經歷完黑暗時期仲仍然堅守既利撚

最城輸呢場 後 會20連勝

成日都話 訓左無睇, 利物浦大炒XXX幾多球

佢傳波都傳唔好 點搞 文尼球球touch都做到野 沙拿依家係上季嘅文尼

吃得苦中苦

係咪又開始告解

唔知點解得三四個利撚但係獌有一大堆

擺明係期望太高啦 上季爆得咁勁

佢finishing passing 決定係差

但靈活 走位 過人 勤力都好一線

對得起呢個價錢啦

鏝城留力打永昌宮

沙短果樣慘到

係佢有時啲波真係好夾硬，佢唔咁死去，正路啲同隊友配合下我唔覺咁多人會睇到嬲

呢位巴打你已經出現幻覺
建議你早啲抖去瞓覺

佢去德國踢，但英文都咁好

仲有
非正式調查顯示利子大部分都係痴心長情劍

北京電視機

唔係好影響掛去德國
應該本身係韓國都有讀好書

VAR房班人食緊花生?

呢個真 我辛苦左十年儲到十零萬
加埋老豆俾我果幾千萬都叫買到架林寶

考dse
諗返起當初考完maths一個星期又係physics
但知自己上唔到5
連續三日歐聯歐霸睇哂
睇利反cup多

老老實實，下場曼城出局，
搞到曼城專心聯賽係好事咩?

哩個真
UFC 同一般MMA 都唔比打後腦
可以即刻DQ

佢不嬲都唔係把握力好果d 黎 係上年on fire

今年做多左好多唔獨食交好多波

但對手好多時都重點招呼沙拿 知佢得左腳要扣大位 咪好多球都去唔到

要分勝負架啦 差唔多唔關多線作戰事了

撚會咩
哥狗咁恨係鏝拎歐聯一定出盡奶力

每5年都會吸納新球迷
然後用4年時間西走哂佢地
所以留下既都係痴線佬

本身隊波都夠雙線踢啦

輸一粒啫 光頭佬主場肯定開行turbo屠鳩未來熱

希望打死費南迪奴，鏝得呢個位無輪換

同期 個個捧車，曼，曼城... 得一個捧利變左ON9仔

今年唔獨食交好多波
平行世界？

Ching你同我同一屆喎

宜家心理壓力大好多，對同一個對手，崩盤多兩次就失兩隻杯（雖然應該冇可能）

打到人傷出黃牌都無張
新4424

沙基利真係慘到癲

一樣個個都捧冠得我一個

ching收工未

水貨由一個入球荒 跳去另一個入球荒

德文同英文同個語系，識德文好易識英文

曼城輸埋英超嗰場留力反cup好嗎

入球慌前

咁多考dse
會考撚訓先

條友入球荒斷分鐘計

育成足球

宜家返學係同個鏝同多仔fd一齊笑鳩個阿

屌你 我13 14果年考
睇利睇到哭住喪咁考

拿拿臨做埋d野一陣返去開會

去德國果陣都覺d人英文水平高d
法, 意

真 記得渣士末年有場輸畀妓4-1
返到學校即刻畀班馬撚逗

事實今年都多a, 不過cross 100次先有一下

做得利撚 應該無乜dse撚嘅

以前條防線咁柒基本上每兩場就返去俾人恥笑一次

DSE

小妹中三

德國係現時非英語國家入面英語最好既國家

睇清楚賽程先
踢完次回合先返英超早場再對熱

禾小三

小妹好多年前都中三

準備5連和敗

Harry Kane could be out for the season after serious ankle injury

講緊利?

個女中三？

暗黑兵法

全力歐聯

等曼城心思思掛住下場歐聯要反cup
對水晶宮就

得利物浦先會咁

仆街了
連登熱準備同鏝展開仇殺

對水晶宮有信心

wfc

正常新世代嘅人睇波唔係會鍾意鏝城多啲咩
點解會迷垃圾利

睇學神表演了

熱要連勝了

因為跟老豆

老母影響

Ching咁就一世

收730, 應該順利,希望!!! touchwood

我老豆迷疤

高普呢幾年咪多d
我就真係唔多見有人學神果期開始支持利

兩隊都係仆街
由佢地自相殘殺

但係你迷軒

我老豆迷雲黨黎

我自己係細個覺得球場叫晏菲路好型就捧利

捧阿仙奴既次次都比人追住笑,好大壓力
上堂講同第四有關既野都會話,叫XXX答啦,佢好熟架

我開頭迷卡卡

學神, 羅渣士期

迷軒先係正途

咪啦屌 又要我告解

我以前迷朗
嗰陣睇新聞見到佢啲波又急墜又飄好撚型

要我迷防中軒：不了
B2B軒：YES

瞓啦

迷雲揮手

我細個果陣
個個都同我講獌聯最勁
乜乜雲佬 碧咸
睇睇下波有隊叫列斯嘅野贏撚左獌
就迷列斯
大大下老豆同我講一齊捧利

最強既軒係box to box執屎軒

佢打返B2B之後多咗後腳同後上
J撚死

直落番工算
完全唔想訓

細細個就開始聽老豆吹奏杜格利殊同魯殊科拿

我家姐都獌狗黎

馬貼>懦夫雲 永遠不變嘅事實

整個沙嗲牛米,火腿蛋 牛油多 熱奶茶

我細個都差d比表哥導左去捧獌
之後玩fifa覺得25雲好勁先留意利

我家姐姐夫都係利迷

要懲罰下你家姐

根本防中晒咗佢

做咩咁睇唔開呀

高普貪佢夠穩陣唔會亂標波

唔洗返工 ？

之前冇人用迫住要塞佢落去

so am I 考完chem 睇好似係

因為神軒傳波準

簡同Lulu？

要不是傷

一樣
我諗我令我老豆最驕傲嘅就係跟佢捧垃圾利

簡打得前過軒又成日上前
Lulu自從對車大傷之後都唔係必然正選

咁就一世 molamola

簡成日都上太前

個場濕鳩聯賽杯
前兩場仲屌打yaya

佢以前成日都同我講佢死咗記得幫佢睇住隊西波
一攞到英超即刻同佢講
希望今年有得講

一個守yaya+施華

又係
呢幾年未有邊爐之前都未好好解決過防中缺人嘅問題 浪費曬軒嘅青春

730收工! 頂實

多謝我老豆
想像唔到自己唔捧呢隊西波會捧咩

佢已經走左....?

呢幾年真係帶俾我好多回憶

場波岩岩先踢完
你地就傾歷史,

輸波先要傾

大家都係瞓下喇
早唞

走咗幾年了
1314嗰季佢仲好興奮咁諗住有英超
點知同我一齊睇住真隊跣走咗

希望完到你心願

佢就威70 80 年代

大家心願嚟

相信廢中 相信神秘力量 相信垃圾利

未有

鏝城歐聯搏命啦

Ching比心機

巴打

btw 你覺得你老豆想唔想你
考DSE之前為左睇歐聯8強而唔養足精神考試

哥嘅策略黎
首回合先守和再打低對方主力

鏝狗整傷左Kane?

Yes

熱好似無Kane隊波仲順

好似利咁
冇古仲順左

無軒呢

參考對修咸頓

又反
點解你唔洗訓?

你上年冇睇波？

如果今場有Jelly d左腳cross 應該整多幾球 米拿d左腳傳中 不過表現對辦

Jelly都攰啦
上場傳中好差喎

米拿都有幾下手術刀

如果你有得出

細個fifa用王子入咗球倒掛就捧利
冇幾耐就入咗黑暗時期

一定唔想
不過我自己知道科phy有冇精神都係唔識
所以都棄咗呢科 係入去睇下搏唔搏到個4返嚟

哥狗痴左線 歐聯作客陣仲廢過對白禮頓

曼城真係狗黎
鏟傷kane等佢黎緊冇得出

返主場都輕鬆大炒

高材生黎
各位巴打唔洗擔心了

青小心入考場訓著

考physics都唔瞓足去考

不如你轉去鏝

做左假利
一陣interview
比清可唔可以燈一燈

軒

見工？

要轉學神渣士嗰陣一早轉咗啦
使撚捧到依家咩

沙拿單刀唔入笑左

睇到有d 眼濕濕

希望5月你可以同佢講啦

希望啦

提早瞓提早起身咁解姐

熱刺好撚fit喎屌

留力聯賽

屌熱個場係聯賽就好

你有三個electives?
咁壯士斷臂都ok ge
Btw 其實physics係咁多科最易攞5or up 嘅科
成26%

我phy不嬲唔好 諗住靠BA攞星搏星星算

我

依家係咪得cu計五科？係都ok la加油

學神個期支持應該精神有問題

好似好多都計best5 /4+1

唔係

我第一季捧利就係學神果季果陣好迷希臘佬 之後迷唐寧

我教你

今日應該主科難 elective 易
份chem卷易過ce

TVB而家有播歐聯精華

傷kane仲好
老孫打前

mvp揀咗 firmino

今晚迷軒黨除咗迷軒乜撚嘢，通通大勝

幫你做埋怕出事
仲同我講 無鐘補比你仲唔收工
係咪痴撚線

屌想當年bafs勁多野讀
最尾勁多人拎4 利申4左

下次我會準時收工了 你咁講

我都係 果時覺得件波衫好靚
加埋睇到3-3場歐聯啲飛機片就鍾意左

跟手就超迷咬咬

Klopp: “Hendo is a brilliant player and I am really happy that he can show that, that he can show it again. He obviously likes the position and so it was my fault that for one and half years he was in position No.6… sorry for that!”

我軒沉冤得雪！

高普係反軒大將軍

持續地大勝吧

明明佢打進攻勁好撚多

如果係聯賽就好

而家知我軒咩料啦

兄弟，加油
我今年年尾畢業，當年我報時同我摰親講，到時要佢嚟見證我畢業，誰知命運弄人……
加油學業

你呢輪都威姐，歐聯都開齋

拍神軒有能力加乘

希望keita踢英超有今場表現

軒邊湊得你掂

我對你極有期望，一直話klopp買你係啱

fib？

唔好話我話，鏝下場對精宮都和

雖然我地都失分

我地比車屌打啦

group定見board呀

當初20m買軒覺得貴，現在覺得抵

熱狗又撚鳩我地

有無巴打去過晏菲路

死獌狗或成最大贏家
傾又傷 鏝要主場追打熱再作客打獌
阿狗勁多作作客失分是100% 前4 easy
利打完車又要飛勁遠打波圖 之後再作客一定勁累
最後冠軍係鏝 又有同市光榮

下場唔放佔中三子已經當贏

對車9成佔中

keita終於成材

廢中真係唔識波

屌

收聲啦

比清好波

Keita兩場波就搶返老母個正選？

渣土又然

輪換下姐
老母全勤左大半季喇

基達真係要變水貨喇

系 頭寒了

其實第二球係咪offside 有冇師兄解答

又5分鐘入波猜到完場

屌你老母點解打開mma果隊會傷哂

對面更兇狠掛

今場波圖無大巴多左位

behind the ball so no offside

邊軒母啦屌

原來軒既最佳位置係攻中

好撚失望點解呢場唔係eng chill

哥狗好似唔係好搏盡歐聯咁款既

次回合實cup到啦

鏝今場點解會出半後備 其實就係因為要留力打永昌宮 唔好唔記得今季唯一一隊入到鏝3粒嘅 就係永昌宮

唔洗擔心鏝主場會贏唔到 就怕久攻不下贏臨尾失一粒 2:1

個plan應該想 今場和 再返主場大數熱，同時留力打精工

錯 係box-to-box

屌你兒子真係好撚勁
國際賽完左之後好似又勁左

兒子真係不得不佩服，競爭對手都係咁話
真係好波 技術服人

個波仲前過費奴

神軒或成爭冠秘密武器

角球旗80分鐘

伸前隻手叫波就個個問有無off

5* weak foot

公司死system可以輕鬆一陣

姐係話 教咗咁多年利依家先知軒嘅最佳位置？

有冇琴晚沙基利既gif

依加先加入迷軒黨

浪費咗我軒幾年青春

我覺得
其實 Henderson 之前嗰場國家隊後備入替
上場對修咸頓後備入替，同今場佢打嘅都係六號位前一格嘅位置
佢都令到隊波有明顯結構／性質上嘅改變
經佢腳嘅傳球／互傳同走位
係好明顯見到所屬球隊嘅整體呼應，推進與及向前流動質素
有相當幅度嘅提升
連帶球隊內好多整體型嘅隊友，表現上都同時哋提升，例如Firmino，Salah，特別係 Firmino
反而因此，Mane 嘅表現就下降
我相信因為 Henderson 喺前場所帶動嘅攻勢，係以整體互傳互動為主
前場隊友因此空位同得到嘅支援呼應都多咗
尤其係前面右方嘅整體推進尤為兇猛細膩
但 Mane 係偏向單打獨鬥嘅球員
現位質素／積極性同傳球能力係相對不足
所以之前球隊側重工兵型中場時，佢嘅企定攞波自己死去死扭嘅打法
表現上係合理地會較好

一把火燒左佢啦

半講笑咁講姐
你估佢真係唔再掉佢落後邊咩

簡單d佢殺上黎多左 firmino唔駛咁後
前場一定威脅大左

邊爐keep住好態既話應該軒唔洗踢6號

如果熱對曼今場係英超就好

高普居然將軒放係8號位，咁你當初買基達做乜9

廢中唔再叫交屁入中路之後隊波進攻上順番

Board
In完了

買多一個防中替換邊爐
我軒繼續踢B2B

仲以為未告解完

都係想要個帶到波既playmaker

Luis Garcia 住緊紅磡

Son>Kane

kane只係一件射門慾極高既英撚

1個playmaker 1個B2B軒 1個防中
咪得囉

又黎做咩

Yes
Son難mark好多

宣傳足球學校，吸引啲家長課金

叫agger黎啦

Where

未來將會有港籍利物浦球員？

問左咩

Kane既足球智慧先係最強之處

屌，你班廢青有無咁撚得閒，瞓醒又推爆一個po

有人考dse都推po

幫佢加油

Big tips:

E=mc^2

兒子嗰下cut 大位左腳射，可唔可以用嚟show 比水貨睇當教材

沙拿得左腳，阿水都知佢左腳射啦

1 star weak foot

上季我諗都有3star weak foot
季初都仲有右腳, 而家絕對係1star weak foot

有冇人夜晚去紅磡係碼頭下面唱
luis garcia he drinks sangria

而家佢真係好撚獨，浪射王名不虛傳

Big tits:

F=ma

我來多D見下你地唔好咩?
話曬我都做過H&M model, 比你地打下卡tag下自己，見下球星名宿，
有質素過大陸港星多多聲啦!

訓左冇睇，水貨係咪真係咁廢單刀唔入

原來水貨又單刀唔入
btw軒式手術刀

軒刃

很想要吧

那有女

下場要搵人man mark 佐舒服同世三
估計又係出估中三子

希望DSE個巴打知醒有去考

Big big tits:
(a+b)^2=a^2+2ab+b^2

尋晚對面個黑鬼前鋒幾勁 個樣好似保特

勁就唔會射咁多腳都唔入啦

歷史將再次重現

唔好忘記之前果2,3季軒都幾多傷,
落左防中位減少佢既消耗

咁都勁

一己之力製造到咁多威脅算係咁啦 況且都冇big chance

衰把握力

比ab用腳擋走果下都big架啦

呢個角度對腳長到好似足球小將張圖咁有小小唔岩比例

今年r聯 4強係咪唔會再抽過

係改左制，晉到級一定係對巴(或者獌)

尋日條中場表現算唔算今季最好之一？
攻又有，守又得，終於唔使 skip

開始迷軒了

已買2串1

歷史在重演 利的冥中冥中

因為對面都係skip中場

睇回覆以為咩收山腳
邊個想收邊個山都仲未知
陰陰濕濕係人發力果陣踢腳點知整傷自己咋
熱刺好撚多呢D腳

清完波隻腳唔使落地咩
kane 自己衝埋嚟，唔通嗰半秒 delph 可以 180 度扭轉自己隻腳避開咩

let’s go hendo

原來有哨係咁爽
終於明白曼狗點解咁精神

原來係Delph 踢到波先kane先剷到

不過最尾嗰下抽水又仆街咗啲

隊長幾勁

清波有條撚樣想抽水
發下火好正常姐
點知佢整傷自己咁撚笨柒架姐

軒不可失

想問下其實沙拿踢緊乜鳩

禁一禁個起底就知係其他球迷概假膠
果然迷韓=智障

想學韓妹子咁自爆？

作用王

要英超唔要歐聯都得

一人足球

出賣左朋友tim

泡菜出口 必屬劣品

下場沙基利會解凍

有得益唔敢認最高質
咪行出街影衰利迷ok？

文尼果球邊有越

廢閪Ederson

認
但你用獌黎比真係差太遠

他首

不嬲冇越比人吹走就冇人講
越左隻腳指冇吹就要開返十個八個post屌黑哨架啦

韓妹子好有錢

前排去完英國睇波,依家又去RUGBY 7

你應該話 曼城正選/後備實力差不多 我又唔覺得佢出後備 只係輪換

大小姐
請唔請私人助理理

但始於係歐聯，呢D比賽先輪換？

係高質d嫁喇
唔似你中意埋d整容塑化雞
google下先知又係倒模樣複製人
唔知服侍過幾多老細呢
下面又黑又臭都有你ed賤種狗幫佢奶先難能可貴

雖然對鏝黎講歐聯先係最想拎果樣
但拎聯賽係最低限度？
始終歐聯晉到級都未必拎到
但聯賽基本上冇差錯係拎硬
我諗哥帥afford唔起兩樣都冇咪唯有盡量留小小力

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住前場
我就同過一個前鋒踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好扎實, 控波, 入攝, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

但最尾嗰2下真係有d肉酸喎

阿奴究竟食咗咩
咁撚有狗屎運, 琴晚咁撚樣都無PK

企係到已經有威脅

藍字中紅字failed 喎

有得睇狜剷草

韓狗包唔包利子？

咁巧合........

on9新例，真係要斬手

軒個助攻

14號踢得幾好

清放心 我個陣都係考dse期間keep住睇 一樣無問題 其實臨考前放鬆下心情緊要過溫多兩個鐘

他首迷軒迷得貢勤力 係咁吹奏

出左界先

買定波膽

題外話，有冇利迷有玩hot toys
想收隻dx12,有冇巴打有窿路

尋晚都睇VAR睇得幾密，
文尼果球接近平排 肉眼應該唔會分到

買定波膽2串1

仲有一個星期波圖就要反杯456我地啦

一星期內確定4大雞胸

最後一場歐聯我只有一個心願 就是見不到老虎上場
心臟負荷唔到

呢場「世紀大戰」點買好？

利讓-1， $500

差不多季尾 助攻助守全靠軒仔

咩歌來

其實啲人對法賓奴既期望會唔會太高，成日都問點解唔出佢，實際上每次出佢正選都好撚驚，佢打防線前最後一人但成撚日鳩傳，一傳失就直接對住防線，好多次都陰鳩後面幾個，一傳失後面已經係得返2隻中堅

反而想問
國家隊會搵佢打閘
反而我利好似冇試過咁做？？

提子成熟時？

但佢嘅tackle真係快狠準
有軒同場互惠互利

Magic Johnson宣佈將會辭任湖人總管一職

琴日講完佢今日就走

搞手只求打個和
琴晚都係友誼性質
越位手球吹錯曬曬

諗番都仲係好想喊

應該話曼城 正選/後備實力相近 唔似其他球隊的後備席

有冇人敢講軒唔係隊長料

等我狠狠binc

其實軒係咪想斬畀左閘點知畀交屁射咗

排隊唔該

浮誇?

對面都驚見到佢,下下都比佢搶到

我冇唱歌

都唔知你做咩鳩
你老母做雞做到老冇人幫襯去韓國整容失敗？
咁撚敏感都有
對唔住囉 點知你家門不幸姐

所以我經常講軒邊係膽

弱

之前聯賽成日都有鳩傳比人直接打反擊，仲要後面得返2-3人

sor 未訓醒無訓過

葡萄成熟時

你班迷屌摩收皮未

琴晚一訓已經到朝早7點半

迷摩不死!

紅軍 像也沒重奪過

高普say sorry

諗咁耐

咁同沙短say sorry未呀dlgh

我老豆係獌

成鳩日係屋企世界大戰

我明我哥都係獌

原來神軒唔前傳係廢中叫

有軒隊係到先得，老母拍住佢唔係咁得

5年前灰到爆

法賓奴小範圍防守+軒隊大範圍防守

各位利子點睇son vs 朴智星
我自己覺得son係個可以改變戰局既人
同埋俾到人一種有佢就有得打既信心
真心好少見外國fans會咁adore一個Asian球員
我揀son

撇除佢地係韓國人同熱/獌咁諗

Son真係勁到唔似亞洲人
同埋熱入面算正氣少少個班

當初的堅持 現以令佢很懷疑 很懷疑
到最尾軒仔 先係利核心

果陣佢導我睇利
05年歐聯決賽
佢起左身睇波
我半場起身出嚟痾夜尿
佢叫我一齊睇AC屠利

點知我利下半場連追3球

我就覺得呢隊波幾撚勁喎
咁就鐘意呢隊西波14年

無上過Running Man已經唔係星仔果皮

老母其實今季都打得好好

Son已經係我心目中最強亞洲球員

騙局

唔使諗啦
之前睇過有張圖
翻譯返泡菜人點比較呢兩條友
都係簡孫嘅壓倒性地多
有個仲話如果淨講獎盃唔通朴智星勁過謝隊

班獌狗隨時真係咁諗

我都明，外父係獌，老婆個姐夫係利市一哥

你知佢地好鐘意資格論

Son 根本泡菜史上最強
毋須答辯

到最尾軒仔 先係利乞心

識波就知一早超左 完全唔同一個級數
on9 先覺得咩春唔同位置無得比 咩冠軍多啲

佢今季係打得唔錯但同法賓奴一齊上好似格格不入

老虎上年歐聯決賽一夫當關㗎

爆個龍先輸，老虎打世界盃又幾好，

今屆又冇爆過，比d信念啦清

Agger

其實利迷一早入咗無限輪迴 每5年一個loop

快狠就係
準就

亞洲史上最強

唔中波都中人 唔準咩

歷史不斷重演

問過中田英壽未

Son 體能迫搶上已經接近歐洲頂級水平

屌你一個功能輪換球員同一個單天保至尊嘅球星邊有得比今季熱真係靠大力神同老孫兩carry喎

唔明阿仔做咩成日打後備

咪撚玩啦

軒仔咁爆發法會唔會又好易傷 傷親都大鑊

阿仔之前CHUR太勁
錫住用

Son一個就搵到食
日本向來要打組織點比

問過李惠堂未

夏神回勇，估計輸2-0，利全場出鳩斬大法老鼠拉龜

都驚
希望頂一個星期老母抖完狀態會翻翻黎

真係冇叫錯花名

不嬲佢地都鍾意話咩安達臣卡華利都有盃勁過謝四架啦

Lomo Robertson matip Shaqiri 叉電完會點

Shaq: 叉完電可以專心比高普撚

你又啱
我收翻

雖然中場人手夠頂 但有軒係度比較有安全感

不是還有真核張伯倫嗎

果時無喊，係好無奈，覺得永遠擺脫唔到

但場場要佢一個包哂真係驚佢傷
但最後幾場點都搏盡

有冇咁岩呀

下季先啦

如果上年決賽軒係打8號位就唔洗輸了

歷史重演

睇講下場可以all in 車

屌可摩笛

問過冇女未

黎緊幾場隨時係軒用未來職業生涯換番黎

問過siu ma未

我諗都挽救唔到model果場狀態

唔好話人老母做雞咁口賤啦
你死老母無位葬無得拜大家高興咪夠囉不孝子

屌卡一個carry鍠

摩連奴式思考

摩佬同佢地真係天造地設 可惜

問過chan7未

Lomo 打強隊一向有保證 揀波踢

今屆無爆得多因為出得極少
睇下對鏝個場
已經足夠唔再用他

睇翻精華 其實對面都好多機會 係咪因為出左垃圾懦呢?

準喎 你睇打熱佢出黎幾有用

你睇佢對修咸頓？
啱啱呢場都有唔中波嘅較剪腳

有啲預感 下場波圖會反cuo

尋日bin no搶唔小波wo

咁我又唔係咁睇 老虎以往踢重要賽事都係上曬身 表現好好 有幾球致勝位都關佢事 黎緊歐聯出佢我幾支持嘅

整體黎講真係唔太準 熱果陣無曬體力姐 神軒穩陣好多

下場應該會出返老母

波圖個前峰下下都幫手解圍

多謝你

一陣又話你迷雲

For those complaining about Lovren's return, a simple stat which explains Klopp's decision (if you believe stats are important). Since Matip came into side in Jan, #LFC conceded 0.85 gls per game. Before Jan Liv overall, 0.67 per game. Lovren starts: 0.66 gls conceded per game.

我咁charm，俾我迷到好正常

場場英超都起碼2次以上俾人一下推過 又唔追返

對曼城個場唔計

佢最大問題係明明後面冇人包佢諗都唔諗就落腳

馬貼有長傳同盤扭

啱啱入坑

vvd就唔洗比啦，有冇數據對比下Lorven matip同gomes今季

L6=數據王

疤狗大戰獌
到底公海班地球聯合軍會點簡

早d放暑假咪幾好

其實daddy係咪估獌狗出線 留沙短黎屠狗

呢啲真係靠經驗
唔同聯賽唔同防守方法

邊個Gomes

佢呢隻大開大合式係咁
所以咪話一定要用埋軒

Gomessi

我反而覺得下場歐聯踢穩陣波仲好喎
中場出佔中三子
進攻拉龜
但防守破壞有保證

明明淨勝三球就好穩陣
而家贏兩球好似唔嗲唔吊咁

佔中三子除左破壞對手進攻
仲會破壞自己進攻
所以基邊軒好J d

琴日條中場好難得咁好丁架喇

冇所謂 我唔介意閪波完場
邊基留翻黎打英超破密閘好過啦

冇錯 唯有軒仔係唔郁得

老虎又洗底成功
對鏝大柒潛幾個月避開隊波無右閘比人針對性強攻失多左波就搞掂

如果唔係冇其他人踢到6號位
都唔洗屈就咁耐
俾佢踢返前D半場就即刻有影響力

已經預計到如果下年如果買到PLAYMAKER
到時又俾人嫌棄

反佢嚟講你都算柒
講咩錯咩
話人今季冇踢點知matip出仲少

利申 反懦

Keita Henderson 同場
Fabinho 防守
攻守俱佳

次回合幾時踢？

感動嘅係
基達子終於有其他人同佢慶祝

迷軒吧！利記！

應該下星期

利po瘋狂迷軒

反軒黨節節敗退

明仔係利記既親善大使

希望仲反緊軒嘅迷途羔羊可以早日醒覺

馬貼懦夫呢個真係利迷永遠嘅爭論點

CLS 睇一次笑一次

基達都洗底成功

今屆無爆得多因為出得極少
400分鐘極少
分數差唔多=大柒

呢個就真洗低
嗰條傻鳩就為反而反

佢cap嘅數據仲要lovren好過matip

食緊飯
屌

為左迫人迷軒，可以去到幾盡

岩岩出左假stat話馬貼出少過我老虎
依家就捉返我話極少 好 唔係極少
我話對鏝大柒 你就拎overall分話差唔多
對鏝個場唔計
City scored in the 41st minute after Aguero used a sloppy reaction of Lovren in the box, firing a rocket from the right side beside Alisson’s head.

In the 64th minute, the Brazilian striker scored anyway, after using the bad reaction of City’s goalkeeper Ederson. One high long pass from Trent-Arnold at the far post was diverted by Robertson, who assisted Firmino, setting up an easy finish for his teammate.

But only nine minutes later, Lovren makes another mistake. This time he fails to make an offside trap, and then doesn’t see Raheem Sterling who has the ball and makes an assist to Leroy Sane, which turns out to be a fatal thing for the visiting team.

兩閘壓太上
TAA防守又廢
米拿又慢

如果尋晚有啫喱 應該入半打

可以再加，

十四號之後，加個軒式手術刀或者落日射球gif

跟住先翻去丁蟹大叫又係神軒

你咪計
Since Matip came into side in Jan, #LFC conceded 0.85 gls per game. Before Jan Liv overall, 0.67 per game. Lovren starts: 0.66 gls conceded per game.

睇唔到

Taa係防守係真係廢
大家唔使再討論呢點

大柒完失兩球平均失球都少d

所以我咪話老虎醒囉
對鏝大柒完潛幾個月 隊波無右閘比人針對攻 失球數字上升就唔關佢事

淨係捉撚住鏝嗰場嚟講
英超有幾多個完全mark死亞古路

係
上半季就冇比人對攻

不如一齊訂立利po教條
以後罵戰攞翻出黎咪唔洗格劍傷感情囉

1. 軒係利最重要嘅球員

2. 要盲反

踢得好咪讚柒咪屌
我唔明點解今季都可以咁屌老虎

感動概係
垃圾利贏波格劍概傳統返曬黎

因為結果就係老虎果場 果球發夢
搞到而家比鏝領先緊

成季黎計就算matip場均失球多d
對個積分榜影響都無老虎失果一球咁大
所以老虎比人針都無可厚非 敗者為寇

熱撚到

熱贏波大哂咩

幾時叫天文台較低翻個溫度

結咩果
咁計vvd仆街啦
答李城嗰場柒佢
本身仲lead緊鏝

阿古路勁
所以對住佢失誤就唔屌得
下半季開始無右閘 依到大把人屌做乜借走佳尼 比人弱點攻擊失球多左又唔關事
個場比鏝贏到人地就打返起連勝
我地就開始on9失分
我從來無話老虎場場垃圾 但佢次次爆親都對隊波好傷
唔想再嘈 我就認左盲反老虎
比你嘈贏我 我都希望老虎穩穩定定

召喚台長啦

十號真命天子

千祈唔好google search韓妹子

Po錯咗 補返件十號

原來著過十號

其實10號有乜特別

下季點都要買返隻閘 最好左右都打到嘅
占米無曬貨 同埋都未必留低

打飛機用

皇牌球員

259都係10號

咁快啲叫軒達森換

等佢啲球迷打到虛脫

清有冇識人放dx12

等左幾年迷軒黨終於出人頭地啦

懦夫同馬貼依個問題等到高美斯出得返就可以唔使再討論

玻璃腳

Matip & lovern <> de ligt is ok

100%右閘

利記無齊腳加有後備既一日

其實而家除左La子有傷
基本上齊腳
但廢中唔信任/未有狀態又另計

牛

想我軒著8號多啲
真全能中場

等我軒下場黎個世紀一跣
向前隊長致敬啦

軒執刀

上fb,大撚把

g

發現fb啲利group開始有軒啲gif出現

高美斯係咪好返？

琴晚有入後備名單

佢打到15場唔傷再講啦

高普又會突然識計中場條數？🤔

搵返個腦?

下場又現形啦
肯撚定又出佔中三子

屌又覆錯post

原來你是我最想留住的幸運
原來我們和英超曾經靠得那麼近

廢中咁撚樣玩鳩哥基

下場係咪100%豬波

Vvd + 高美c

條髮線同佢生涯一樣好撚嚴峻

軒對親車都有好表現 一定要出

又重溫下神軒對車仔入球先

特效呢？

原汁原味

無火 負評左

加盟當日
短：你睇下廢中個on9仔

主場對波圖
廢中：草都冇得你踩 話我on9？

search咗

琴晚睇睇下訓左

堅灰，91分半鐘換人，好撚侮辱，所以沙短季尾走我唔會怪佢

打首循環都係vvd搭lovren
結果咪柒vvd對sane

仲要換唔到

鏝城好可能因為兩次射失十二碼而失去兩個重要錦標

個樣sad到仆街又勁尷尬

哦...無可能

我係細個老竇買咗件利波衫比我之後就先開始睇波迷利 但我老竇唔睇波

我老豆係曼迷
我係細個果時同老豆一齊睇歐聯決賽
然後利記反杯 然後就愛上了

你老豆一定好後悔

交屁生日快樂

告解吧！利撚！

咁又無
我老豆曼迷但唔反利
衰啲講句係牆頭草
有好波就睇

其實仲未知沙短衰乜
有無人知
2019開始就好似唔係好出佢
換力子 la子 都唔會換佢

利po日常：
1. 迷軒
2. 告解
3. 為水貨格劍
4. 為老虎格劍
5. 燈利

個個淨係j我軒呢球 其實呢場老虎都入左球靚波開紀錄

發覺廢中d野成日收收埋埋
沙高如是，大腦如是，沙短如是

琴晚廢事嘈醒女朋友冇較到鬧鐘
點知兩點九就唔小心訓著左
起身個下已經六點

啱啱睇返Replay 沙拿都踢得唔係好差姐

好撚熱

邊個估到呢個mk仔會成為利偉大隊長

同最差果陣比算好左好多
起碼會見到走位轉身
但臨門一腳同交波其實依然差

有球人地送都唔撚入

6. 作聖詩

車3:0 , 車有夏世三, 利有懦夫雲, 完

［害利了，我的虎］利物浦 對車路士 II

攞到好盡 柱邊出

屌你老母
又黎唔屌得老虎
佢今季有冇勁過呀柒頭
唔好話今季
係利咁多年 勁既時間都唔知有冇半季

尋晚見返神軒好似癲狗咁撲波其實好滾動
我一直以為佢因為幾季前嘅腳傷所以先踢唔返b2b

上年對多仔R聯

六分波輸佢一個唔針佢針邊撚個好呀

You mean前年多仔R霸？

係 原來係前年

絕殺再飛剷吐口水

同我一模一樣嘅

上一輩有睇波 如果唔係意迷既話多數唔係利就係曼 好似係

踢多兩場b2b又傷架啦

我都係以為佢嘅傷已經頂唔到b2b嘅要求反軒都好想佢打返起

撐得懦夫唔差在撐埋屌摩同model啦

幾靚

model下年係咪回收?

唔係Matip單擋 佢會入到？

人地彈鐘又拖糧又法律野唔知點算

Call me 小黑

格食格 對車真係好大機會失分

屌摩咁都無得出

占米做替工都屌打佢

兩邊都仆街作為利迷都係食花生等睇戲

自信番哂黎

美斯

但成日傳波D力水唔夠 去得好慢

水貨就係差叫 D

唔燃係掛再守和真係比人笑足一世每5年一個亞軍

好似呃人啲網咁

係
所以怕伏

其實轟都要搏命爭緊前4，利輸埋都唔奇

守唔守和都亞軍啵

唔好啦

屋企有4頂利記cap帽
全部都圖物不符
唔敢買衫

呢個真心勁
講真近二十年來上得足球game 封面的球員都真係legend 級
神軒咁後生上過真係一個肯定

唔係反軒
不過禾托柒都上過

呢件特別版飛龍有現貨
去睇下實物啱唔啱心水先囉

英超應該冇乜可能做到

Klopp 'sorry' for playing Henderson in wrong position[/red]

Liverpool manager Jurgen Klopp said it is his fault Jordan Henderson has not been able to show the attacking side to his game over the past 18 months, after the midfielder played a key role in their 2-0 Champions League victory over Porto

文尼果腳都好
可惜Offside

依球好關鍵 2球好尷尬
16強咁多教材式反杯

可以儲多18 個月氣

因為你要process佢究竟講緊啲乜
口音好聽嗰啲唔洗 咪可以專注講嘢囉

大家屌得
我唔屌得

唔該你復出先好話人

我利長期受傷第2名 lalala

掛住屌老虎 唔得閒踢波牙

車爭勝決心冇咁強
就算輸比利都仲有大把quota繼續爭4
但利失一分真係含得
鏝點會咁易失分比你追

咁托柒嘅速度都係legend 級嘅，
其他方面唔評論啦

我買咗 諗緊用黎印agger好冇

軒霸氣legend級

請不要起勢劣鳩 繼續屌波

真 隊波唔J得

其實軒呢幾場推左上b2b 根本生好多 之前6號位淨係識橫傳
推軒上8號位仲解放埋明奴一直比人屌冇貨既走位前插

我覺得尋晚利踢得麻麻地
可能入咗兩球覺得已夠數
又唔想傷，下場要對軌
尤其沙拿，冇腳好波

利申：迷沙

反軒現象出現嘅罪魁禍首：廢中

有作客入球就得

果次係證明利FANS多人姐

果然未食藥

痴線 琴晚睇完波直踩番工到依家 同印度人開call唔小心訓著左幾秒 做足全日殭屍 老了老了

3-6位5分波咋轟仲打多場
我無玩個鋪自燈癮，大家都會搏真係好難講輸贏

4隊爭2個位難d定2隊爭1個位難d?

爭咩呀
鏝點會輸

用機率計就一定係一樣
不過足球唔係數學
一定係爭冠難好撚多

頭場永昌宮做到野 之後利就士氣大振大炒我轟

果4隊都叫有機會失下分派膠
呢隊鏝真係難d

冠軍走遠 輸波輸到無藥醫

Ching你個名

交屁推去前鋒最理想

收到風文尼今日生日

27？

就算無睇都會係疆屍mode

大家睇唔睇得出我好大決心想拎英超同歐聯冠軍

你邊位

阿叉講英文係催眠作用
次次同佢地con call都好攞命

佢地講英文完全係梵音 安眠曲

垃圾沙打得差都好應該轉下位

沙今季踢正前入波多定踢右多

佢踢正前個幾場好似踢少個咁

我都買咗，唔知印邊個好
好似見過人印係白色字

補充返 係英國個friend幫我去買返嚟
個人覺得都唔錯

飛龍係邊？

邊度買？

灣仔旺角都有飛龍

今日咁熱但係係咪星期六日又凍返

屌之前無去做到做精壇會員

其實係季前編定邊日定係一路踢再編?

你睇下幾耐冇係anfield贏過車就知冇機啦

A12

Emre Can says that he has found training with Juventus even more difficult than with Liverpool despite having joked about how hard training is under Jurgen Klopp.

季前編晒
但中間會有變動

睇番未來隊個場
屌你兒子唔好話亞洲，根本全世界黎都算top

琴日bino d搶波勁撚到

但佢一返到國家隊又好廢

痴線
今日番工真係勁撚眼訓

明明尋晚都做左假利

根本就係
成班話佢無獎又盛

我都係 以後歐聯真利算

琴日見半場咁岩醒左就係電話睇左陣 之後就訓唔返直到返工

好眼訓

猁VS軌

今日全日都鳩下鳩下咁
仲要開足全日會咁濟

叫左你琴晚唔好打丁

今年有vvd

有ab添，宿命難違
唯有隊長破7年之癢，上次贏車 都係佢入波

我唔係HeHe

唔賣屎忽俾你啊

呢張圖每個post要置頂啦

今晚都想睇

想睇疤獌

我覺得仲吸引過琴晚

尋日下半場勁鬼悶
好彩完場有笑話笑下

遙遠的牠 不可以再歸家

琴晚如果唔係利記神早唔睇啦
今晚疤獌戲碼夠勁睇牙蘇

Is Jordan Henderson the best leader in Liverpool's squad? | Danny Murphy Stuart Pearce | The Debate - skysport

死老嘢

就老死都未見到利有英超

好撚大壓力呀屌

曾很喜歡 軒啦子 因我愛看乳點

話咁快又一個post

話咁快又比車打到夢醒

你姐

我根本冇發過夢

星期日肯定俾杜奧巴收利皮

想像到費托鏟草

害怕悲劇重演 我的命中命中
越美麗的東西 利越不可碰

呢5年以來都冇覺好瞓

嘩屌

韓國球員體能技術唔差歐洲水平架

係輸身型同太功利踢法意識無突破先唔可以同歐洲睇齊

咩料 ea唔出if hendo

下個po名:慘被車輾?

隊友問題

How much?

5年輪迴

準備瞓，一陣間起身睇獌狗輸波，諗起都high

獌贏撚硬

辣殺鳩普逼害左我軒咁耐

8號軒活由點都好過deep lying軒啦

留名睇蘇7 古仔慶祝

但係冇其他人打到deep lying

呢樣真 ，巴要反cup話比人知 佢地先係第一！

邊奴得唔得

或者買ruben neves

米拿都要人頂啦

今晚有冇人打算睇

fabinho 已經算好好
有防守能力，有串連能力，唯一瑕疵只係鈍少少

Slip 5週年 利物佬 對 車路土

我開啦屌

有潛力嘅 但暫時仲未做到隊長嘅沉穩
每場都會有1-2次醫院波 踢呢個位真係一次失誤都足以致命

垃圾沙真係可以四條友都諗住推過 單對單都未必得啦

當自己真美斯咩

佢隊友黃喜燦/義助 好勁bo

“I already complained to Jurgen Klopp about the hard training in Liverpool!” Can told DAZN and Goal . “But the training here at Juventus is a bit tougher.

“We have to run even more, do more strength training. It was a big challenge for me at the beginning. But now my body has got used to it.”

“We have to run even more, do more strength training. It was a big challenge for me at the beginning. But now my body has got used to it.”

“He also knew that it was not a decision against him or against Liverpool, but for a new challenge at Juventus.

“I had a wonderful and memorable time in Liverpool and will always be grateful to all the people who have supported me there. I am still in touch with Jurgen Klopp.”

就算起到腳都比人封曬位
無威脅可言

有一球唔係軒阻住應該有機會入

尋日果個danilo幾好，mark得好緊，我地無呢種夠硬的球員。

我反而留意鍠50m買左果個 真係幾勁

屌呀軒無if

不了，要返工

士車

我最記得當年有人賽後訪問摩連奴

佢話無論最後係鏝定利贏英超都好 佢兩隊都踢贏左

串撚到仆街

另一件刻骨銘心嘅事係

當初狗會開盤 車仔客勝有4.幾倍

失第一粒之後走地都仲有2倍幾

可以睇得出當年大家一致睇好利記

如果獌狗贏，公海一定群狗亂舞

如果今晚咁好彩比獌狗贏到
下場疤返主場都一定反cup 獌晉級

我今朝打呢篇野改幾個字天日又可以po出來

痴撚線

卡斯真係狗黎

獌就算贏又點
我唔覺疤返到主場反cup唔到
前幾年6-1邊有人估到

咁都要debate 完全冇討論空間

美欺又好似全盛返咁
好難mark

迷基已睡 迷沙已睡 餘黨再共 高登暢聚
迷軒勝利 迷軒無罪 迷軒結隊 表演壯舉

下場夢醒

下個post 小心地滑

Tvb分析明奴個入球

亞歷山大彭利拿

個個望住神軒分波

霸氣震懾到對手

咁pro?

SON果球先靚WO,完全表達亞洲最強

買tadic頂狜好過啦 橫掂又係ex聖人 對鍠個場真係球王咁款

天才呀

Tadic三十歲啦，唔似FSG會買嘅人

on撚9

係咁傳買右翼

咩歌
醒唔起 不過好正

Sky

記起了

試搶1001